(遠坂凜世界第一) 我買左個1/7 伊絲塔凜既figure

人生第一次買figure玩
首先附上人權證明 三隻凜130絆10

個箱真係好撚大舊
另外附上量度單位白貞figma

把弓 好墜手 同埋比想像中大到誇張好多

好似呢把野咁可以拎黎打人咁濟

我凜 就咁拎上手撚 個feel真係冇得頂

組裝完成

同game入面既比較 已經係相當接近還原了

以大概兩pack既價錢黎講
真係抵到爛
另外隻白貞我都玩夠了 都想比人玩下
有意PM

55

Aniplex

有幾撚還原牙 隻野黃撚到肝痛咁

燈光問題....

買垃圾

seen

最值錢應該係把弓

物似主人形

神父終於買膠

唔怪你堆電母擺到垃圾堆田區咁

又話唔買毒野唔想俾親戚朋友知咁毒

呢隻真心靚 好過雷姆果d
btw
冇買既時候d人會話你點解唔買
買左一個 d人就會問你點解買咁少

呢隻太吸引 價錢又接受到
就忍唔住了

一開頭唔識擺姐

幾時買00q 都講撚左成年

Pmed，我呢邊有人想要

第一行係多餘
Btw真係鍾意個角色自然會不斷買，買三冇位都繼續買

個頭....好似大左少少咁既

樓主係藍囝身上學到野

過年前帶佢翻屋企
未有時間出去買

who

神父隻毒撚肥手

zoom近左姐